醉娃乘小巴疑遭在旁乘客帶返家強姦 日籍被告暫毋須答辯

年輕女子與朋友在蘭桂坊慶祝生日後乘小巴回家，疑在酒醉下，遭坐在身旁不相識的日籍男子帶返家中強姦，女事主翌日告知男友後報警。該日本男子被控以強姦罪，案件今（9日）在西九龍法院提堂，被告暫時毋須答辯，由於控方需等候科學報告等，裁判官把案押後至下月20日再提訊，被告期間還押。

被告貝瀨裕紀，33歲，日本籍，持工作簽證在港任職經理助理1年，被控於今年8月5日在旺角新興大廈強姦事主X，被告毋須答辯。

事主與被告並不相識

控方庭上透露，事主X凌晨在蘭桂坊慶祝生日後，乘搭小巴前往旺角，期間被告坐在她隔壁，二人並不相識，事主期間疑被帶往旺角一單位內強姦，事主因喝醉無法反抗。被告完事後將事主帶離居所，事主將事件告知男友後報警。

裁判官指控罪嚴重，被告在港沒有聯繫，拒絕讓他擔保，把案件押後至下月20日再提訊。

案件編號：WKCC3533/2018

單拖落老蘭唔係 係咩
仲要飲到貓晒

落得老蘭仲扮咩清純 如果係靚仔洋腸咪唔係姦囉

條友最錯就係帶咗返屋企, 又唔見D南亞狗抬屍被人拉

局長講得岩，單拖勿飲醉，不過又俾升斗小民吠

經理助理

事主將事件告知男友後報警

請問分左手未

男朋友

日籍被告

又因為冇俾錢

有仔仲落去飲到咁醉 有冇諗過自己都好大問題

去得老蘭預咗架啦 試下係洋腸搞佢睇下告唔告?

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

呢d女朋友真係飛得
女人仲比自己飲到咁醉

又係港男輸

日腸扮洋腸

日籍嚟

醉之前當無男朋友,
出左事先係男朋友, 港女 港男

我指男友係港男, 咁樣比條日本仔食左

唔爭氣，笑左出聲

一夜情就一夜情啦

男友

東洋腸都係洋腸啫

唔係幾可信，再等下先

醉到上到小巴
但又唔知點解被人帶走再扑野

真係勞資糾紛

又係ons爆鑊就屈人強姦

架狗

日本外派撚 冇後台 收梗皮 入冊啦

比日本人強姦都勉强可以叫做輸入優秀基因

帽事嘅

如果條日本仔 自己姦完

然後將條屍放返向街被南亞狗執

佢實無事

浦咗成晚俾男友懷疑
ons變強姦

喺街俾人執屍都話反抗唔到吖
喺小巴咁多對眼望住都俾人帶到返屋企？

港女一分
日藉有冇拍片保障自己

等一下 我有老公.
等一下...

好彩多崇日撚 唔係實比人屌到飛天

執屍執返屋企? 有冇咁撚on9?

好可疑

飛撚左佢啦，想飲酒識仔

如果帶去時鐘就

痴撚線 無個回覆正常

又開男事主名

真係唔係好信囉 點醉都識叫、識推、識捉扶手掛？醉到俾人帶返屋企都唔知，但又一個人上到小巴？

原諒佢

日本人通常唔靚仔

如果係泡仔，連登仔仲唔全面進場

坐下小巴都可以比人執屍
條女一啲都唔誠實